[
    {
        "randomId": 28
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwicara mu ifuteyi",
            "option_1": "Gutara ibitoki",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Inkono y'amapfa",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ntoye ibyondo nsiga amenyo arabengerana",
            "option_1": "Umuturanyi mubi",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Corogati",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Corogati"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndundu hejuru ya ndunduguru",
            "option_1": "Urutara",
            "option_2": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_3": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Ingufuri hejuru y'isanduku"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyagiwe n'imvura imbuza guhinga",
            "option_1": "Inkono y'amapfa",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Amacandwe y'incira",
            "correct_answer": "Amacandwe y'incira"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndumwe nkatunga benshi",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Ibabi by'ibibonobono",
            "correct_answer": "Imana"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rwakajwiga arira ku nkomo",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Imbwa ishumitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Narazindutse mbona inzira y'umukara",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Kaburimbo",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Urutara",
            "correct_answer": "Kaburimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyirabakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Uruhinja",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Imodoka yabuze feri",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Urwogerezo",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Umwana w'uruhinja",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    }
]